香港女仔唔化妝出街,點解都係女性較靚男人較柒

大家發唔發覺，香港男仔大部份都好柒好樣衰
但港女大部份都好靚
就算全部女性唔化妝出街都係女性較靚男人較柒

係唔係香港特有基因問題，生仔會較柒生女會較靚?

因為你係男人，鍾意女人囉

就算 不如就算先算啦

女性朋友都係咁覺得
女仔靚，男樣衰

覺得香港男仔同鬼佬，韓國佬格格不入
日本仔仲起碼識著衫打扮，有個人style

唔覺

日本仔識打扮但個樣都仲好柒

識襯衫又點 執得咁姿整俾邊個睇
反正學你咁講 橫掂我咁撚樣衰都冇人care 架啦
咁我唔好就自己揀啲 大大件鬆身到著左=冇著果啲
過到自己心理關口 我直頭鬚都唔撚剃 著套睡衣出街添

認真，韓國人唔整既話樣應該係最柒（男女都係）。不過高大同小肥人。

十個男九個戴眼鏡

細聲D
香港男人又窮又柒都好有自信嫁
成日judge d女點柒點肥

照下鏡睇下自己銀行存摺啦

照少d鏡啦

因為啲女人唔化妝都會執下個樣啲男人好多時真係起完身換條褲就出去

因為你啲女性朋友未見過我

agger
見一大堆網友 女多數正常偏靚 男仔就

但係呢D仔個個好有自信
生得矮又四眼
一係生得高但係四眼柒動漫讀唔成書毒撚
成日大大聲鳩叫話自己外貌協會最鍾意靚女

港男太廢啦 襯唔起港女
去勼大陸妹算啦 港女留返比鬼佬
無謂污染港女優秀嘅基因

仲要無身型 又唔夠高

一出國見到外國男人就見真章

想見你

其實你呢個觀點成唔成立呢？

有文章講過，一個人靚，主要係因為佢比較女性化，講緊五官輪廓。

所以五官上越係女性化既就會覺得愈好睇。

揾唔返篇文

皮膚問題？
男啡啲
女白啲